李顯龍接種首劑輝瑞疫苗證安全有效 習近平表示... ...

李顯龍接種首劑輝瑞疫苗 冀向國民展示信心

新加坡今日起為公共醫療機構的醫護人員接種新型冠狀病毒疫苗，總理李顯龍亦到醫院，接種首劑疫苗，說要向國民展示政府對疫苗的安全及效力有信心。李顯龍在社交網站上載接種疫苗的短片，醫護人員在幫他注射後，請他到休息室等候。李顯龍表示，他在休息室接受半小時的觀察，以防出現過敏反應等副作用，最終並無不適。

新加坡目前只是批准使用輝瑞與BioNTech合作研製的疫苗，下月開始會為長者免費接種。當局亦已預先採購莫德納及科興疫苗，局期望在今年第三季買到足夠劑量，讓全國570萬人接種。

原文網址：

習近平表示打呢隻